選唔到學生會 做左人生勝利組

我真係恭喜你呀

乜水？

HSMC?

做乜啫你？